網民 PS 改圖製作《水滸傳》108 條好漢歐美演員版本，形神兼備引起網路瘋傳

Hugh Jackman 版托塔天王

《水滸傳》為中國四大名著之一，其內容講述北宋梁山泊以宋江為首的 108 條綠林好漢，由被迫落草，發展壯大，直至受到朝廷招安，東征西討的歷程。就算沒有看過原作，其名稱也為人熟知，一直以來也有被拍成不少相關劇集 / 電影，那如果換成是在歐美拍攝會怎樣？

微博網民@青紅造了個白就用 PS 製作了一個「歐美版水滸傳」，人物素材來自 2011 年的同名電視劇《水滸傳》，由於改圖效果非常好（而且很好笑），在網上非常受歡迎。大家可以看看以下的「演員列表」，陣容浩大 (如果真的找齊 108 人就太困難了)：

Denzel Washington、Christian Bale 和 Benedict Cumberbatch

更多請轉至/ 轉貼自:

太多貼唔哂
請移玉步入去慢慢睇
多謝哂